[中二病] Avengers都係5年前輸，5年後贏。

5年前現實:
和理非與勇武手足割蓆，結果要分散戰力應付金鐘&旺角戰線，輸了。

5年前Avengers:
Ironman與美國隊長內戰，結果要分開對抗Thanos，輸了。

轉捩點:
美國隊長同Ironman 5年後不割蓆，集中對付Thanos，即使過程犧牲了 Vision、Ironman、Black widow同Gamora (正常時間線果個)

過程有鬼:
Avengers對抗Thanos過程入面都有Nebula(過去)
混入做鬼，但Avengers做嘅係專心做自己應該要做的事！結果真係帶到同伴返來！

和理非&勇武意見分歧:
美國隊長初期都係同Hulk,Ant man,Black Widow嘗試回到過去，但後期都需要揾Tony幫手;
準備過程大家對時間的運作有誤解，都由Hulk慢慢解釋一次

結論係，不論現實/電影，大家明明都係有共同目標，我地需要集中所有力量去對付/完成所有人的共同目標，如果大家過程入面可能有迷惘/唔認同，不彷睇返次Avengers:End Game

對唔住，可能我講野1999或者中二病好嚴重，不過我相信可能有一日我地嘅堅持會拍成電影，就叫做:
《HongKongers: 光復香港 時代革命》

Avengers: 「Whatever it takes」
梁繼平義士: 「香港人無得再輸，再輸就係輸十年」

各位，希望各位集中矛頭指向敵人，不需分和理勇武，因為大家為同伴

光復香港 時代革命
一個中二病有少少嚴重的香港人

我決定自推1/10

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我決定自推2/10

我決定自推3/10

我決定自推4/10

我決定自推5/10

我決定自推6/10

我決定自推7/10

講得幾好

我決定自推8/10

我決定自推9/10

幫你推下 提升士氣

劇透屌你

我決定自推10/10，

大家當潮文睇又好，覺得我幼稚都好啦，希望大家以Avengers為鑑，不分化不割蓆。

幫你推，831民陣，91機場，92三罷入機場

Sorry呀，我估唔到你咁耐都未睇

中二病

係，好嚴重

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

既然你標題自己寫咗中二病

巴打好落力做文宣，度度都見到你，我哋一齊加油

推

ok 唔錯既比喻

我係一個已經工作嘅中二病

ok

Whatever it takes

We don’t trade lives

推，唔中二，寫得好！

有冇英文版比美國人睇

大家休息嘅時候，不妨睇多次End Game，我地唔可以再失去Spider-Man，琴日比人拉嘅前線12歲，愈來愈多小Spider-Man 上前線，我地唔可以輸

英文差，有冇英文勁嘅手足

睇end game不如睇civil war
打唔贏avenger (中共)唔緊要, 用方法令佢地自己人 (大陸民眾)打自己人 (中共), 由內部瓦解

坐左幾耐

MVP蟻人幾時出現

推呀屌

幫你推，好認同！！！
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆

我純粹想大家休息嘅時候重整自己嘅士氣，精神返

Civil War係戰略片，End Game係調整心態片

各位手足可以睇埋Civil War，研究下點應用係對家身上

光復香港！時代革命！

仲要等多五年

No，5年前我地已經輸左了。

連再上映都落埋畫都仲未睇就咪屌人啦

上左2次你都唔睇關我咩事

其實某D所謂唔了解年青人心態果D中老年人同建制派可以睇吓Avengers, 睇幾次就會明白, 明白點解Ironman最後死都要啪手指就了解前線既心態, 最好睇埋Winter Soldier, Civil War了解埋咩叫真愛國同點解5年前和理非同勇武會分裂

真心

Avengers 各有 abilities 其實香港人都有各界人士
不過 Black widow真係好OP

I can do this all day

最寫實係有分英雄&反英雄，一定有英雄唔認同反英雄嘅做法，但最後都係需要大家嘅力量，團結

希望就到勝利果一刻係我地講
And we... are...
HONG KONGERS.

I agree with u

希望我地唔係得一千四百萬分之一

I lost the kid

我地都有6位手足走左，唔可以令佢地獻出嘅生命白白浪費

以死明志 soul stone

Push

If i tell you what happens, it won’t happen

套戲同我地講有千幾萬份之一機會會輸wor

如果真係有Soul Stone，我地已經有6粒 但我寧願唔要

Btw 各位振作

改變世界隻老鼠幾時先出現

陳庭佳？

plug

咁套戲最後有冇輸？

BTW 所有角色未到最後都唔知自己最後贏唔贏到㗎 唔好放棄

點解會係陳庭佳

we lost the kid

This is gonna work
“I know it is. 'Cause I don't know what I'm gonna do if it doesn't.”

Five years ago, we lost. All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves. Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions. Be careful. Look out for each other. This is the fight of our lives. And we’re going to win. Whatever it takes. Good luck.
中間自己cut走咗少少因為唔關事，呢段嘢每次發夢前都對自己講一次（endgame入時光機之前隊長講嘅）

一定會贏

don't
don't give me hope

中二病，唔完美但可接受，幫你推

講得唔錯

但係死咗Ironman ...

如果要犧牲先可以打倒政權，那死又何妨，
手足每次都係揾命搏！何況我地已經有6個手足離開左

其實差唔多

Blu-Ray 都出咗喇…

唔可以再輸

AVENGER
ASSEMBLE

諗起iron man個殘樣好哀傷

笑撚左

whatever it takes

碟都出啦

今年就得啦

今次一定勝利 因為有美國隊長幫手

MVP係米奇
係咪代表香港都要米奇(美國)幫手

屌 巴打唔好整喊我地好嗎......

Assemble

死咗6個Ironman/black widow
傷咗過百位hulk

亦都係講得1400 萬分之一嘅機會都要堅持落去

Tui

難聽都要講

隊長同 ironman
都係勇武派

打 thanos
冇用到愛與和平

whatever it takes

有時中二病熱血下是必須的
呢樣野叫士氣
士兵都會淆底
但如果佢地有信念再熱血上腦就會乜都唔怕同冇咁易放棄

光復香港
時代革命

好！

香港有Nabela

WE lost.

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

天琦

推
831 民陣
91 機場
92 三罷

民主是個好東西

中二還中二 寓意唔錯 幫推
特別係而家林奠想玩分化話有堆"年輕人"同佢傾左 想玩分化
但其實最後生個D都4 50 年輕條命

總之目標一致，唔理咩方法都係同路人
呢樣要學藍絲，係咪都鳩撐唔割蓆唔道歉唔認錯

中二病無罪
幫推

What ever it takes

或者可以用返尋秦記古天樂同林峯講嗰句：
如果我乜都話晒比你聽，你咪乜都唔做

但人地係拍戲

好中工病不過幾激勵到士氣
所以推

之前71又中二病上腦 吹到乜柒end game
算吧啦 戲黎架

革命就係咁中二，咁熱血既野！
光復香港 時代革命！

題外話 Bucky真係好靚仔

avengers assemble !!!

雖然好中二病，但...i can do this all day
hongkongers! assemble!

依家休息都鍾意搵戲睇
睇到有啲經典對白都好鼓舞自己
早幾日睇囇魔戒
I see in your eyes ...
the same fear that would take the heart of me.
A day may come when the courage of Men falls ...
when we forsake our friends and break all bonds of fellowship.
But it is not this day.
An hour of wolves and shattered shields ...
when the age of Men comes crashing down.
But it is not this day.
This day we fight!
By all that you hold dear on this good earth ...
I bid you stand, Men of the West(HongKonger)!

唔好提

年頭個個仲興高采烈討論緊endgame, 呦緊Ironman點樣可以唔使死...
點估到個幾月後大家無端端Assemble埋, 點估到黑警大軍難對付過Thanos, 點估到自己無端端扣押, 虐待, 盲眼, 跛手跛腳, 命都冇埋...

我地等唔到5年後
希望唔使等5年後

5年後唔會有本地蛋唔會有香港人
因為對手的目標唔係消滅一半人, 而係消滅全部人

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

好鐘意美國隊長果段說話
就算個地方係幾咁熟悉
但都係有意外發生
所以必須守望相助

一個也不能少
怯就輸一世

香港人無得再輸，再輸就係輸十年

隻米奇係咪即係派帽比陳同佳條友

不要說 咁樣做只係送頭無意思
試著說 我們會讓你的犧牲變得有意義

唔係2019等到2024係2014 輸咗5年後既而加要贏返

支持

核爆都唔割呀！

民主會戰勝歸來

endgame 隻老鼠
=
大粒墨

咁邊個係 America's Ass

你用咩武器都好...
我永遠都支持勇武

真

大家一齊中二病

其實電影裏面我係支持Thanos

睇完 覺得好啱

香港加油

中二病但我鐘意

火焰紋章

發夢果陣驚都可以心唸whatever it takes

Avengers帶到比我最大嘅啓示就係，就算得1/14000605嘅機會，都要努力爭取，唔好放棄，一齊去將不可能化為實行。

加油啊大家
我短時間都冇得再出黎

push

P牌都幫你推

#whateverittakes

初期聽會覺得係中二病 但去到呢刻再睇 其實覺得真係好相似 甚至一樣

Avengers: Whatever it takes
Hongkongers: 核彈都唔割

你依個比喻搞到人好心痛
Mr Stark i don’t feel so good

今次應該變成去到林鄭任期完為止

陳同佳大pk
累到陳庭佳個朵由pk變殺人犯

TRUE

但願如此

頂你催淚彈

幫你推，支持

要打飛機都唔好拎呢D漫畫劇情黎打
能不能勝利要看大家能不能團結和堅持

Assembled

if we can't protect hk you can be damn sure we'll avenge it.

中二都鍾意
希望我哋真係團結到底

我地今次不能輸！

我決定幫推！

士氣post, 推

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！
寧化飛灰，不作浮塵！

中二，但我buy

林鄭仲難打過thanos

721 811

"Some people move on, but not us."

"It’s not about how much we lost, it’s about how much we have left."

"We have a chance to take it all back. Whatever it takes."

推推推

"I know I'm asking a lot, but the price of freedom is high; it always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not."

Captain America象徵嘅就係freedom
一齊出嚟對抗暴政

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612 721 811

咁應該差緊隻球世老鼠

唔係我地輸左
班細路唔洗咁

團結就是力量

831民陣，91機場，92三罷入機場

好想同大家一齊贏

有趣

i can do this all day

正面教材教育下一代

有點毒 有點中二
但我鍾意

一秒淚崩全部都係我既細佬妹 兄弟姐妹一個都不能少

P牌幫推打大佬

Whatever is takes

正正子
我地一定會贏

睇到起雞皮
不過係感動到起雞皮

感動

中共：I will shred Hong Kong down to it's last atom. And then, with the money you've collected for me, create a new one. Teeming with life, that knows not what it's lost, but only what it has been given. A grateful Hong Kong.

P牌不能正評只能推呀

Avengers Assemble

又岩wo

我打左個冷震

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

乜撚拎電影比啦
人地個個有犧牲精神
香港人連比人打死都唔敢還手

有冇手足可以整個文宣版

"Five years ago, we lost. All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves. Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions. Get the stones, get them back. One round trip each. No mistakes. No do-overs. Most of us are going somewhere we know, that doesn’t mean we should know what to expect. Be careful. Look out for each other. This is the fight of our lives. And we’re going to win. Whatever it takes. Good luck."

當然係好中二病同埋唔係全部一樣
但我相信有助士氣

睇少啲M記戲出少啲膠post大把革命戲好睇

你中二病我陪你中二
We are in the end-game now

hongkongers assemble !

我咪話左中二病發作囉，唔啱睇唔緊要

Whatever it takes
目標一致 集中力量

唔止你一個
出到blue ray 我都未睇

鍾意你嘅中二病

推
828
831
91
92

Whatever it takes.Good luck.

Avengers個個都有高科技武器

我地都同佢打到底

其實樓主唔需要標籤自己係中二病 你其實講得啱
而且我覺得中二病呢個詞語只係用黎維穩既工具

雖然中二得好犀利 但我都鐘意 不割蓆不分化

push!

好相似

幫你推

收到，原先諗住帶個頭盔先，我嘅原意係想話其實Avengers中間都有分化過，最後要團結先贏。

上面有手足話好多革命片仲好，但係Avengers一來多人識，二來我只係想大家理解到勝利條件第一個就係不割蓆不分化，每次見到有事發生之後成個連登都分化post

好想有呢套電影
《HongKongers: 光復香港 時代革命》

咁邊個畫圈圈call 盟軍

咁邊個做Ironman

👍

可唔可以share

自由無價 獻出心臟
Whatever it takes

歡迎share
不過唔好好似呂麗巴咁誇張

You move
BUT NOT US

各位Averagers 準撚備未

講得好好 最近係飛機先睇多左次endgame
Hongkongers=avengers

笑左

勇武派已經進化左
幾時到和理非再進化

HONGKONGERS

p牌推